\section*{Cronograma}

Dando-se início no segundo semestre letivo de 2017, esse projeto foi traçado
para \textit{quatro} semestres com expectativa de submissão de dois artigos.  O
resumo do cronograma das atividades é descrito aseguir:

\begin{itemize}

\item \emph{Integralização dos créditos}: Será dada prioridade às disciplinas
obrigatórias do mestrado, como e.g. FAMB e Docência no Ensino Superior, seguido
pelas optativas. As disciplinas optativas serão escolhidas pela afinidade ao
projeto.

\item \emph{Revisão bibliográfica}: Optou-se por fazer uma revisão bibliográfica
baseada nos artigos, livros e \textit{reviews} que abordam jogos especificados
no projeto e  que seguem o formalismo mais próximo do aqui proposto.

\item \emph{Resultados analíticos e numéricos}:Os resultados analíticos compõem
a parte prinicpal do projeto. Nesse tópico estão presentes todos o formalismo
discutido, assim como sua aplicação em diferentes jogos e cenários da
\textit{Teoria de Jogos}. A corroboração do novo formalismo como o modelo
númerico é fundamental. Para tal optou-se por escrever o modelo numérico na
linguagem \textit{python}.

\item \emph{Eventos científicos}: Os eventos científicos terão como finalidade a
divulgação do formalismo, atualização e apredizado de novas técnicas assim como
a colaboração com outros grupos de pesquisa. Os eventos científicos pretendidos
são; $(i)$ Southern- Summer Schoool Mathematical Biology; $(ii)$ Southern-Summer
Schoool on Physics Applications in Biology; $(iii)$ Encontro Nacional de Física
da Matéria Condensada.

\item \emph{Defesa e publicações}:É esperado que no terceiro semestre o
candidato defenda a sua disseração, juntamente com a submissão de dois artigos
com a colaboração de membros do grupo.


\end{itemize}
\subsection*{ Cronograma}
Descrito abaixo a tabela que sumariza as atividades desse projeto.
\begin{center}
\begin{tabular}{ l | c | c | c | c }\hline
Descrição                  & $1^{o}$ Semestre  & $2^{o}$ Semestre & $3^{o}$ Semestre & $4^{o}$ Semestre  \\ \hline\hline
Integralização dos Créditos & \hspace{1cm}      & \textbullet            & \textbullet         & \hspace{1cm}      \\ \hline
Revisão Bibliográfica       & \textbullet           & \textbullet         & \textbullet         & \textbullet            \\ \hline
Resultados Analíticos e Numéricos     & \textbullet           & \textbullet           & \textbullet          & \textbullet            \\ \hline
Eventos Científicos         & \hspace{1cm}      & \textbullet            & \textbullet          & \textbullet            \\ \hline
Defesa e Submissão de artigos                 & \hspace{1cm}      & \hspace{1cm}      & \textbullet          & \textbullet            \\ \hline
\end{tabular}
\end{center}
\begin{center}
Tabela 1: Cronograma de atividades.
\end{center}

